台灣樂隊 康士坦的變化球

好好聽呀真係

係咪冇介紹錯呢

是台灣有live睇

新碟聽完 隻隻都正

識貨

嚟過香港live兩次,兩次都有睇
玩live一流